各行各業matching

正所謂識人好過識字！可以認識不同行業既朋友，甚至乎係同行業既前輩！想知道多d行情？想知道行業既秘密或者攞d tips？填以下google form la😎

邊有前輩得閒理你

咁就睇下你係咩人la，又或者我有喱個本事呢？唔洗咁快質疑我wo